一人一個an機比唔上既iphone既地方

襯android撚未用得lihkg
大家盡情講

冇得同SIRI談情

冇

利申：An俠

無得裝wallet, watch, activity

App Store

打機永遠比iPhone 屌打

無得上LIHKG

會爆炸

可以上Lihkg block你

an機用得耐會lag 想知點解 利申 an轉ios

An 機容易比中共監控（好似係）

其實an機真係好用過iphone, user friendly 好多

唔覺

an 機lag, 耗電, os 食資源多, 浪費地球資料
當然iphone 都唔係有弱點

資源

講真， android cap 字 ， copy and paste 準過iOS 好多

利申： iOS android 兩用

安全性

多個返回鍵差好遠

係
cap到好炆
就算有3d touch都覺得唔方便
android仲要有個clipboard比你

人生第一部an機就係三星s3，果陣用緊ip4s，貪佢大mon於是就買，頭兩日感覺真係幾好，點知跟住先發現出街係戶外個mon係陽光下係睇唔到既，都算數喇，用下用下每次更新都有問題出現，最離譜係接聽完電話之後個mon唔識著番，搞到收唔到線，又有時有電話入，個mon點拉都冇反應，睇住個客打黎但做唔到任何野，只能夠等對方收線之後再打過去，自此之後永不錄用an機，我只係想要一部正常人用既電話，要求唔高，但an機真係俾左個好差既印象俾我

依家用3d touch select字好用左好多

on9 分化post

係囉
真正嘅消費者點會咁樣屌黎屌去
梗係想兩邊都好，有良性競爭
我懷疑做得呢啲嘅都係打手